成龍：武漢加油 武漢必勝

成龍出聲, 無啦無啦

睇嚟要喺地圖上消失

口號救國

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

祝武漢人下世都繼續做支那人

房事龍都撐 武漢玩完了

问我国人哪像染病

燈龍劍 亮劍了

1. 成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；
2. 代言愛多VCD，愛多老闆入獄了；
3. 代言汾皇可樂，汾皇可樂沒了；
4. 代言開迪汽車，全國才賣九百輛；
5. 代言格力空調，它世界名牌稱號被起訴；
6. 代言霸王洗髮水，被指致癌並股價暴跌；
7. 代言三菱汽車，被日本國交省調查消極召回事件；
8. 代言思念水餃，思念水餃被檢出含病菌而下架。
9. 網秦CEO林宇宣布：「網秦要保護成龍，大家一起做成龍的保鏢」。第二天股市一開盤，網秦股價一度暴跌60％以上，一夜蒸發掉近6億美元。而就在林宇說要保護成龍的前一天，網秦官方的新聞稿還寫著「這個夏天，網秦的市值終於突破10億美元」。
10. 代言中國禁毒，成龍親生兒子在成龍北京住處內吸毒並藏毒8年後被抓。

點加油法
用 意志精神 戰勝 病毒

唔係早排先話冇事嘅

成蟲代言嘅會點話

中國會爆炸的

武漢也會爆炸的

無啦無啦，武漢玩完

傳說中撐邊個死邊個

opps武漢人

上次講完國家邊似染病就爆到7彩

上次唱完句 國家那裡有病。。。結果係點

不得了，成龍D燈力勁過燒山
molamola，武漢冚市剷啦

長期喺在外嘅河北佬會唔會搵佢算帳

武喇武喇

呢條撚樣燈到

rip

武漢今次molamola

武漢人在武漢：

武漢人在眼前：

成龍代言,武漢玩完

燈燈燈凳!

玩完

一個城市是如何陷落的？答案：成龍大哥

見到成龍，燒山都要行開一邊

武漢乃至全中国今次冚家鏟

molamola

一個月後再無武漢

光復武漢

不得了

支爆！

Rip武漢

佢仲燈過燒山
molamola

武漢加油 武漢人滾

講少2句啦dee你

會收皮。

終極黃絲成龍大哥

好唔爭氣咁yes 左聲

燈龍（燈籠）

多謝

成龍：等我送佢一程

會在地圖上消失了

燒山燈啲定成龍燈啲

燈神

現今大陸在外省嘅湖北人，武漢人在自己國内流浪，流忘，被人當瘟神一樣，被欺凌，更有些被强拉，打，殺，以後都唔知有冇湖北人，重話武漢加油，都已唔敢承認自己係武漢人喇

成龍好似曾經代言香港

該來的, 總會來

燒山勁啲定成蟲勁啲

香港咪由689衰到而家

精神投疫

捐左幾多錢 幾多口罩 自講

冚省剷鳥

万众一10

準備冚黨鏟

成龍撐肺炎咪全部即刻康復

當自己上帝咩
乜兩句就得

一語成籤

唔止武漢
成蟲快d叫中国必勝

比房事濃加持過，武漢玩完

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

浣熊市

FC咗？

燈過老蕭

Molamolaq

死啦

必勝...贏啲咩???
全球感染人數最多嘅地區????

燈力十分

睇黎武漢玩撚完

可以加香港航空

今次武漢真係仆街了

阻擊？
狙擊？

武漢獨立

燈

MolAmola

連登仔

到底蕭生燈力勁啲定成蟲燈力勁啲

成龍加持

成龍支持邊間公司邊間就執笠，佢係咪想燈死支共

武漢rip

再見喇武漢

真。燈神

武漢同支共呢獲爆硬

死多d

武漢無漢了 全族死清光

真燈神

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

淨係撐武漢，即係唔關心其他地方啦係咪想搞武獨？係咪想破壞安定繁榮

燈神黎啦武漢睇路

蟲哥又出招

三菱 睇落好似無事